【六月九日反送中】皇家馬德里球迷吹水區 (205)

WELCOME HAZARD

Hala Madrid!!!

Coach
Zinedine Zidane

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Jesús Vallejo
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphaël Varane (4th captain)
6.Nacho Fernandez
7.Mariano Díaz
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema (3rd captain)
10.Luka Modrić
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
14.Casemiro
15.Valverde
17.Lucas Vázquez
18.Marcos Llorente
19.Álvaro Odriozola
20.Marco Asensio
21.Brahim Díaz
22.Isco
23.Reguilón
24.Daniel Ceballos
25.Thibaut Courtois
28. Vinícius Júnior
30.Luca
- Luka Jović

Out on loan:
FW Raúl de Tomás (at Rayo Vallecano until 30 June 2019)
FW Borja Mayoral (at Levante until 30 June 2019)
MF James Rodríguez (at Bayern Munich until 30 June 2019)
MF Mateo Kovačić (at Chelsea until 30 June 2019)
MF Martin Ødegaard (at Vitesse until 30 June 2019)
MF Lucas Silva (at Cruzeiro until 30 June 2019)
DF Achraf Hakimi (at Dortmund until 30 June 2020)
DF Theo Hernández (at Real Sociedad until 30 June 2019)
GK Andriy Lunin (at Leganés until 30 June 2019)

一扭七ISCO巴打個人畫集
大家可以去支持下

班拿貝朝聖指南

機票
因航會有直航機，飛大概15個鐘，我好似未見過fanfares有做過馬德里既優惠 (復活節買因航機票六千幾直飛馬德里)
中東三寶，計埋轉機至少都要19個鐘，我上次搭emirates來回大概$4xxx，飛大概20個鐘

波飛
經官網買飛最平，比賽前一個定二個星期開始賣飛，不過有分優先次序，club member > madridista > public
班拿貝球場出面亦都有個官方櫃台可以俾你買飛，都係比賽前一個定二個星期開始賣飛，每日都會有飛分批出售
另外官方櫃台出面都有堆人坐係度會係咁問你係咪買飛
如果係官網買唔到，可以去viagogo, stubhub度買，佢地多數可以一早買定黎緊嗰季既飛，不過通常都係炒價 （我上次係用viagogo買，睇主場對西維爾，坐係同球員通道隔一個block最前排大概$3xxx，y絲睇馬德里打吡，坐兩邊上方，近3000元。）
*注意：賽事有可能會改期，提前好多買飛既巴打自己留意

Tour Bernabéu
可以參觀班拿貝球場、皇家馬德里博物館、球員休息室、領隊座位與球員後備席
門票: €25 (手持Madridista: €17)
開放時間：10:00-19:30 (星期一及星期六)、10:30-18:30 (星期日及假期)
*注意：比賽日開放時間會提早結束，有d地方唔會開放，巴打自己留意

Madridista
即場做madridista有優惠，平過上網申請
另外球場入面間Adidas madridista有95折，ultra boost嗰啲鞋都照樣有折

交通
去班拿貝球場好方便，metro直頭有個班拿貝站，班拿貝站係深藍色10號線，車站兩個出口都係一抬頭就見到球場
開波前一個鐘左右就入得場

以上資訊由duckyea!、潺仔、Y_nada_mas、🔥卻老提供

估不到用呢個名

G持98清

樓主講得好！

Ho ball!

好！

Five years after James Rodriguez, Florentino Perez signs another Galactico

The signing of Eden Hazard has brought great excitement to Real Madrid fans, the kind that has been lacking in recent transfer markets.

Not since the 2014 acquisition of James Rodriguez has there been a ready-made superstar arrival at the Estadio Santiago Bernabeu.

Next Mendy
Next Next Mbappe

去捧鈀啦=.=

Farmer league不了

你？

gchi isco stay

Oh No

100m euros plus €5 in add-ons, ££88,5m plus £41,5 in add-ons, £130m, £150m.

Football Leaks isn’t there anymore to uncover the real fee, but lot depends on which club is briefing.

Fact is: negotiations on Monday got messy when a total price of €150m was thrown on the table.

@HLNinEngeland

講真 世三呢d真皇中既真皇
就算兩億都要買！！
其他人就不了

- Eden Hazard [€100m]
- Luka Jović [€65m]
- Eder Militao [€50m]
- Rodrygo Goes [€54m]

真皇！

- james 88

shut up cheat king

皇區=清泉
大是大非前要擺開世三先

Support Isco to stay away from RM

宜家咁睇番 rodrygo好唔抵
小米Jovic證明左自己都係同巴甲仔rodrygo差唔多價

Ar wai咪又係

James>Pogba>>>Eriksen>>>>>>>>>Isco=Asensio

Lebron James?

James is back

LBJ=Rubbish

當今球壇得占占同牙朗有資格去荷里活發展，隨後有潛力嘅就係牙維

Ar wai證明左自己> bald =100m

牙維買完叫做證明到有潛力
Rodrygo 45m貴到

James>all combined

佩雷斯主席真是好肉酸

neymar 係佩主席的陰影

牙維咪又係巴甲仔嚟到第一季証明自己
俾啲時間洛乾走啦

感謝讀者ON撚9提供笑話。將聯絡送上《真係笑話-收風船長最叻偷笑》致謝，如你有笑話，歡迎電郵給我：tailik@tailik.com 或傳真︰23757566.

49000
一講pogba就嬲

佩仔買巴西幻幻自動double價錢

聽日我大佬世清會否笠水

尊重拉==

係買咗唔俾機會隔離抽中新屁馬啫

真名狗

自從佢買唔到草泥馬就癲咗

弱智係咁 買唔到心儀玩具就失哂智

邊個負皮topic 即係唔比面屯門黨

Only one dog唔比面屯門黨

朗米

你返瑞和街啦

樓主愛小花

出cheat狗

小心一陣佢又屈你撐肉酸

[拖舟回歸] 皇家馬德羅球迷吹水區 (192)

屯門黨幾時組團去屯門公園跳舞

Join

《阿斯報》消息，巴爾已經告知球會，下賽季他決心留隊。

雖然施丹已經向巴爾明確自己不需要他，但巴爾很堅定。經紀人Barnett已經告知皇馬巴爾的意願，巴爾還親自和皇馬高層明確了自己的想法。

不僅如此，巴爾還不想聽取任何報價。他告訴球會，無需麻煩他們找下家，因為他只想在班拿貝踢球。他認為，世界上沒有球會願意支付他要求的1700萬歐的薪水，目前他看重自己的生活勝過運動生涯。

巴爾知道自己在施丹手下出場時間不多，但他並不介意：即便他踢不上比賽，他也要留在馬德里。

皇馬對巴爾的態度很驚訝，他們已經開始接受巴爾下賽季留隊的可能。
畢竟，巴爾的轉會會很複雜，轉會費和薪水都是問題。加之球員的態度，賣掉巴爾是個幾乎不可能的任務。

你地三個去
完-

球會出錢俾佢打golf
好有人情味

肯打後備既話睇猩猩好過gayc既

拖用機師>>>>>猩猩啦
除非佢地兩個黎個大和解

佢係咪好中意西班牙d golf場 趕極都唔走

咁既人工做後備？
養多個一線都得喇

死粗共收皮啦

學奧燒詐傷避戰

同世三一樣人工

一線咪又係打後備
分分鐘唔夾仲死

bale下季傷少過一半時間我隨便你

而家既佢唔傷都係咁廢

銅鑼灣做乜 一街都係利迷

巴利強行留在馬德里是殘忍的

今季都唔係多過一半時間傷啦
踢得咁廢

Hazard enters list of top 10 most expensive signings in history

At a cost of 100 million euros, Eden Hazard's move to Real Madrid has placed him among the top 10 most expensive signings in football history.

無人留意華維迪入世界波？

大球場 利狗傳奇對多毛傳奇

[佩xx主席]港鐵葵芳站有乘客衝門 頭撼爆閘門玻璃送院治理

肉狗頭痛唔痛

welcome世三

真心想睇世三係光頭佬手下可以去到咩層次

光頭佬會點對舊契仔

Who is your all-time favourite Real Madrid player?

11

咁先係皇馬

goes黎緊會唔會有機會定會繼續留係巴西

上半場完
下半場仲有Eriksen mbappe Mendy

今年真係打Fifa咁

借去西甲隊練下
反正有得出cheat唔比佢倒戈

我貪心啲 加多個

d人係咁話皇迷好幸福 -.-我地十幾年冇簽過big name-.-

右翼同b仔輪換囉冇位

還有non eu位嗎

isco同hazard

isco到頂啦==

比世三屌

幾年姐

上次係bald

bale頭一季算係咁

零九九子
買入: 朗 卡卡 賓 沙比 艾比路亞 艾比奧爾 格尼路
外借收回: 加雷
青年隊提升: 阿丹

一九九子
買入: 米列圖 洛迪高 祖域 世三 (文迪) (包皮) (艾歷臣)
外借收回: (占)
青年隊提升: 盧卡拖狗

問題係無乜用錢/條數靚嗰幾年成績最好
用左錢都唔知會唔會收皮

我朗 80m踢左九年 450球百幾助攻

世三就一定冇水份架喇 睇下Jovic 造化

嗰幾年明顯係靠消費之前買落嗰條龍骨

以前係咪有個防中長頭髮叫garcia好廢吓

都要無乜大變動先得

Btw 買埋大力神就好 今年之後摩迪可以退落黎

起碼有個點俾個波佢hold/造

季季有牙朗果4,50粒點同而家

太貴就不了，寧願等free, 你知Lery癲癲地開價

佢開到聲話要走 我覺得一定要狗衝 佩仔買到唔反一年

70m內都ok既

唔買e23我地好似冇死球專家

700m都ok 反正唔洗我地比

牙卻

好少見佢入fk

都冇乜機會比佢直射

大力神今年唔買就比人買走啦
佢無25古咁25 會玩free走

但今年夏天再唔用錢就肯定收皮

大力神同kroos 有d似 感覺上唔太夾
皇而家要件 有突破力 覆蓋率大既中場
里昂件黑鬼唔錯

牙禿癈到死球都炒哂

大力神似modric多過卻wo

拉膠射得仲多過佢
再講 印象中啱啱呢季好似少左好多禁區頂罰球機會

突破差好遠

烏拉圭防中得個硬字,Gago都好波佢

Pogba plan start

師兄識波！！！

又nigga

普巴仲似摩迪

睇j片都唔覺隻黑鬼好勁 仲要好上腳 不了

我都覺唔洗eriksen
尤其睇完歐冠之後

用掃把加錢換大力臣啦

其實佢岩用過大力臣, 但買完世三, 佩狗應該唔想再駛咁多錢

E23防守丶執屎冇摩迪咁高。
Free倒下年簽、買咗e23中場人太多個人認為!

普巴麻煩友揀波踢不了

高狗走唔到 用住先

強化版 L迪

最大獲係bale 賴死唔走 人工17m 清唔到 買唔到大牌
唔係爆晒工資

又唔好咁講，起碼都叫入到決賽

猩猩唔走既話
會唔會唔入中場
因為個中場實又要高人工
求下佢放過別人放過自己啦

條仆街一借去車
即刻打告別信, ig del晒皇D野

靠lucas moura多d

走唔到 笑能死

Bale都唔走 正不正

開心囝

8強對鏝 最尾都差3因爲佢搞到輸
不過都g持佢加盟

Luka Jovic will be presented next Wednesday while Eden Hazard will be presented on Thursday. [Marca]

Transfer Talk |

•Jovic has been announced
•Hazard has been announced
•Mendy to undergo more medical tests
•Militao is going to be presented after the Copa América

Madridistas which players are on your wish list?

有兩個死大陸仔負仔

佢而家擺明想Hea啦 打下golf 過日晨 29歲已經咁既心態

17m

仲要稅後

其實要條mendy做乜 有龍仔

光頭佬中意，加上硬件上mendy勁好多

大力神人工好撚低

拖鍾意進攻型

佢咪又係用番細路

屌 係熱狗姐
皇既話就未必啦

細路擺落後備啦

黎到就高啦，比盡70m轉會費 人工8-10m
佢係熱10萬磅周薪

賣肥牛借龍仔出去最好

Bale唔走機司辛走一個先

仲有nacho vallejo是但賣走一個啦

而家個人工double左都唔算高

75k鎊周薪

咁撚低，黎皇比8m好了

貼1/3 人工, 免轉會費, 應該清得走猩掛, 中超會唔會接貨

8M已經好撚高同摩迪差唔多
最多比6M (isco asensio級人工)

條友唔肯走你貼大床都冇用架啦

17M呢

Real Madrid got OPTIONS now.

免轉會費 中超應該比得起佢份人工
但佢唔想走

不要再說了

感動嘅係賓賓carry左一季之後再無人叫佢走

所以更加唔應該再搞亂個薪酬制度
曼聯有版睇
轉會費可以高
但人工唔可以隨便

佩狗最叻玩逼人走
我就唔信佢仲留到隊

躝啦賓狗

我都逼走咗yc

世三人工好似都係高過牙禿少少
除非黎多個牙朗 唔係都好難搞亂

去你愛隊暴聯

賓賓bench Jovic start

佩狗自己 每隔一兩年就續佢同賓

2019年仲有人信賓周會比人bench

世三人工點會高過猩猩

不過佩仔管人工管得好嚴既
係加猩猩加得最撚爽快
搞到而家...

630都有份

世三本身10m人工 過黎double左

yc潛左有無3個月

牙朗就唔俾多d
禿就養佢打golf

係撚
唔同新聞新聞話11m - 15m

應該係15m, 40萬磅周 稅後15m歐

本身人工都10.4m 英鎊
過黎減人工

你自己搵新聞啦
我廢時計

但合理
唔想學曼聯咁
仲有人相信……

山神搞到個個叫人工
如果係佩仔 實即刻叫佢地躝

搵極新聞都係講400k鎊周薪

西媒報先計稅後人工

佩仔好波

15m 唔洗睇

好難一黎高過猩猩
猩猩話晒都係功臣

躝啦牙朗

感覺上 皇馬超市會大平賣 連PSG都想免簽 拿華斯

bale 17m 世三15

而家賣人醒左
連賣火車頭都敢話要35M

但James叫價50m 拿跛里還價30m

30m留返自用算

垃圾意假 永遠無錢買人 國米 拿跛里 祖

咪賣比乞兒隊啦

佩狗vs 猩猩

佩狗會唔會7.5m買返hermoso 再放出去賺錢

唔會啦
同埋佢都25底
前排比人發現del晒之前串下體會D野

唔同以前
佩狗一直迷禿 係光頭佬反

傻尻中轉英又回歸隻數字人

Welcome hazard

Bald

Wong post 24

Vinicius: Neymar is my idol and I try to imitate many things he does on the pitch

"Neymar is my idol and I try to imitate many things that he does on the pitch," he told Fox Sports.

"He always sends me videos of his plays and he says: 'do the same, youngster'.

"[Ronaldinho] is another player that I like and I watch his videos to learn.

"Neymar and Ronaldinho are two of my greatest idols."

France XI vs Turkey: Lloris - Pavard, Varane, Umtiti, Digne - M.Sissoko, Pogba - Mbappé, Griezmann, Matuidi - Giroud.

Hazard

法國

佩仔究竟有錢到咩程度

唔多
儲咗幾年先有

爆

依加前場正選定左大半,
賓仔
世三 右邊唔肯定點出
卻摩米(屌奶星又咁排,經過今年仲未知衰)

會唔會丹爺用返走前既陣,442
世三 賓
ISCO 卻 米 摩

JOVIC同牙維都係後備多架啦,辛放走佢算啦屌

似4312,打返兩閘做邊路

又ISCO做1?

又慢慢妹
中場果三件無爭勝力又跌WATT,再用佢地做膽肯撚定又奶野

世三呀

Benfica’s president has confirmed that João Felix will leave the club this summer.

依個伏味濃

咁既身型 邊撚度值

身型單薄 無乜爆炸力

433的話點排好 ?
基本賓周個位就穩

442/4312係威過一段短時間
如果用世3起動 邊個同佢玩默契波撞牆入去

🇨🇴👑

🇨🇴👑+🏴󠁧󠁢󠁷󠁬󠁳󠁿🐵➡️🏌🏻‍♂️⛳️👋🏻

👍🏻👍🏻

其實賓洲同ISCO 波底同世三應該夾到,但ISCO同世三一齊上腳既話,會ON99

Isco仲要完全唔係世三個皮佢兩個要共存唔容易

係人都知既問題 所以啲報紙成日話光頭說服isco打後備

Marcelo given the freedom to decide his Real Madrid future

爆發同戰術智慧都唔係同層次

今日
官逼民反

拖daddy應該會433
Jovic應該無咁快有正選
右翼位應該要季初試哂辛 機師 brahim 維
睇下邊個效果好先決定邊個打
右翼位應該無咩球權 主要比世三hold波
右邊負責入zip only 所以機師機會應該唔細

今日著黑龍去遊行 型棍

想中暑？

著主場白衫

原來真係好多師奶信啲人係收一千蚊出來遊行
食飯聽到

大家出左未

已做完gym
出發

佢地完全唔知發生咩事 覺得出黎遊行反對送中既一定收左錢

我老母都係其中之一

皇區有無律師？
出發了

突然諗起 摩迪同祖域會唔會不和...

應該唔會 無記錯早幾年歐超盃對曼賽後摩迪同馬迪都攬左一下

皇區巴打們小心

皇馬大遊行

得件長袖綠豆仔
同件2017印左卡迪夫FINAL唔捨得著
無得著出黎相認 求其白T算
各位小心

請問最新球衣上網邊到買最好?
世3係咪7號?

手足們出左黎未

出到黎上唔能到網

成街白衫

金鐘海富 齊碼齊no.

肉酸留係屋企飲水

手足們行到邊

98清上呀

係地鐵塞撚住左

去到中環月台

係金鍾塞到出年

有冇人冇白衫架 我可以借件James10號頂住先

咁寧願唔著了

月ching著緊

咪爆

著緊呢件

上唔到網ge試下熄左個4g 用3g

你咩台呀咁廢

csl

我上到囉

金狼

又唱歌

仲係天后屌你老母

冇鬼用，我都行到東亞

我係立法會出面

係ikea

777=Perez

唔著仲好睇

有冇手足已經到左政總

邊有咁快

唔係香港 各位皇區手足加油！

行到金鐘 塞左係到

“The Real Madrid shirt is WHITE. It can be stained by sweat, mud or even blood, but never with shame!”
Santiago Bernabeu

今天我們都白色
為了未來為了香港
皇區的你們
出嚟未

but never with shame

邊位手足著卡華積

Roberto Carlos: “The team has won a lot and there comes a time when you have to give space to others because always winning is impossible.” [Marca]

Roberto Carlos: "Jovic is a great player. He's had a very good season and he comes with the idea of winning with Madrid. I want to wish him the best of luck. Anyone at Madrid can play with anyone else and he can start in any game alongside Karim."

Still a possibility that Eden Hazard will be unveiled without a squad number, as he hasn’t picked one yet. Number 10 is taken by Luka Modric. #halamadrid #dontbuyashirtyet

@HLNinEngeland

Giuseppe Marotta and Piero Ausilio, Inter sports directors, are in Madrid to negotiate for Kovacic and Lucas Vazquez. [Tuttosport]

lan啦 窮西國米 又想免簽大法嗎

換個skrinier過黎

仲有邊個未走

Real Madrid transfers: Highs, lows, rumours and players linked for 2019/20 season

Return from Loan: Odegaard (Vitesse), James (Bayern), Kovacic (Chelsea), Raul de Tomás (Rayo Vallecano), Theo (Real Sociedad), Lunin (Leganes), Oscar Rodríguez (Leganes), Borja Mayoral (Levante)

In: Hazard (Chelsea), Jovic (Eintracht), Rodrygo (Santos), Militao (Porto)

Interested In: Mendy (Lyon), Pogba (Manchester United), Neymar (PSG), Mbappe (PSG), Eriksen (Tottenham), Van de Beek (Ajax)

好彩冇買kane...廢到

Real Madrid must make €300m from player sales to comply with UEFA

As Florentino's new big-spending 'Galácticos Plan' gains momentum, Real Madrid must start to offload high-value players to comply with UEFA's Financial Fair Play Regulations.

Real Madrid: Third 'galáctico' project set to cost around 400m

Eden Hazard is the headline signing in what looks like being the LaLiga giants' third 'galáctico' era under club president Florentino Pérez.

冗員多到呢

送到bale 去曼真係當佩狗神咁拜
其他人唔難賣

Zidane wants Brahim, the club have a different plan

The Real Madrid manager sees Brahim as a very good option in his squad for next season but the club would prefere a loan deal to help him develop.

Vinicius: Real Madrid boss Zidane would welcome a loan deal

Zidane's doubts are a worry for the 18-year-old, although he does have the support of Florentino Pérez, who sees him as an important member of the Madrid squad.

爆佢老母林鄭

唉 屌你老母

點解會咁

屌你老母777 小熊維尼

香港人:我 我做咗野啦 心安理得架啦
你地唔好搞事俾位人入添啊

一百萬人都冇撚用

英撚D12碼有冇咁靚

回錯

唉

A meeting between Fali Ramadani and Real Madrid have been scheduled for Tuesday to discuss about Napoli's Koulibaly. [SoccerLink]

Second medical booked as doubts linger over Mendy's hip

The second medical for Mendy has been scheduled for Wednesday 12 June in an effort to clear up any doubts about the player's physical condition.

有無人仲係度

食屎林鄭

仲無恥過佩狗

要衝 一百萬人果時衝啦屌
輪住黎玩入面啲設施都得啦 人都走得7788有撚用咩

無人帶頭 天琦係到嘅話...

民陣做唔撚閪到野

12號再出吧

12號呢班義士都比人拉鳩曬了

番到屋企了
唉

提子屈機到

啱啱好彩走到
後面嗰班係舊警局俾人拉唒

我都係

喂98你鳩up定咩
撐黑警個唯唯會反送中？

Antonio Pintus was given confirmation that he will be allowed to leave Real Madrid, freeing him up to join Inter. [Corriere dello Sport]

全國鳩頭犯有雞姦死罪！

D 人話見到佢
不過佢應該係撐送中
所以

咁戇鳩嘅問題都問...

光頭佬比佢走？

靜能到

Real Madrid led average away attendances in 2018/19

Despite it being one of the most disappointing seasons in their history, Real Madrid managed to attract the largest attendances at away games in LaLiga Santander.

There were a total of 561,808 spectators (29,569 on average) when Real Madrid had to travel away from the Estadio Santiago Bernabeu.

買到包皮 一定返黎

包皮個款跟尼馬學壞曬
無尼馬果幾場踢到閪咁
又貪錢

臭師兄

9up

又玩膠

咁都信

呢個時候仲玩膠

迷拖係咁

屌你老木

點解會

克羅地亞 塞爾維亞衝突

好耐無見過波台成日都無膠post同波台手足都認真

反了幾年達哥
我又贏！
天呀！
比我錯一次得唔得！？

迷沾咪夠你柒一世

尋晚師兄被鎖在家中狗籠

牠是警犬

佩師兄又撚真名狗

Real Madrid have been told it will take €160m-€180m for #mufc to sell Paul Pogba. FFP prohibits clubs from spending over €100m more on transfers than they make off player sales in a single window #mulive [as]

隻狗又吠

都話咗狗有病都要食藥㗎啦
捉狗隊又唔做嘢 亂咬人出事㗎嘛

咁嘅時勢仲玩膠 直情唔係人啦

咁多年牠依然冇成長過

FFP唔係幾年平均咁計？
咁搞法咪好on9？儲落一大筆錢無得洗

爆啊 爆佢老母啊

Real Madrid are waiting to sign Mendy

Having already confirmed Luka Jovic and Eden Hazard as new arrivals, Real Madrid are being made to wait to announce the signing of Ferland Mendy.

It had once seemed as though the French international would be the first of the three to be made official, but his International commitments are temporarily preventing him from finalising his move to the Estadio Santiago Bernabeu.

JAMES COSTLY FOR NAPOLI

Napoli will have to pay £37.35m to reunite James Rodriguez with Carlo Ancelotti, his former coach at Bayern and Real Madrid, according to Corriere dello Sport.

The Colombian is reportedly earning £5m per year at the Bernabeu and would expect his salary to be matched in Italy.

拉莫斯期待同「世界級」夏神合作

【Now Sports-體育】皇家馬德里隊長沙治奧拉莫斯認為，身價達1億歐元的「世界級球星」夏薩特登「艦」後，球隊下季的實力將大大提升。

當皇家馬德里去夏決定讓基斯坦奴朗拿度離隊時，已一直努力尋找可取代這位葡萄牙國家隊隊長的超級球星。經歷一個失意的球季後，「銀河艦隊」今夏加緊腳步，繼早前已簽入3位年輕新星後，上周五再宣佈成功從車路士羅致翼鋒夏薩特（Eden Hazard），並與這位比利時國腳簽約5年。

球隊隊長沙治奧拉莫斯（Sergio Ramos）最近受訪時表示，十分歡迎夏神來到班拿貝球場，更稱讚他是一位「世界級球星」：「我很高興下季能和夏薩特一起比賽。他是世界頂尖的球員之一，我認為這是一宗非常偉大的轉會交易，將大大加強球隊的實力。」

早前，曾有報道指拉莫斯欲離「艦」到中超掘金，導致與球會會長佩雷斯的關係變差。不過，這位33歲中堅上月尾已重申，自己無意離開球隊，並希望能在皇馬踢至掛靴。

「當時，我不得不召開記者會，這對所有人來說都是最好的。這事已成過去，沒有人會再談論它。我在皇馬很開心，而能為國效力使我感到十分自豪。當你受傷的時候，就會覺得這一切都非常珍貴。因此，我會把每一場比賽都當作是最後一場來踢。」這位2010年世界盃冠軍得主最後謂。

圖片來源 : ©AFP

C朗10年最糟球季照贏美斯

【Now Sports-體育】基斯坦奴朗拿度在這個球季轉會，但埋單計算在新環境及國際舞台所贏的榮譽，仍然比美斯為多。

葡萄牙在周日歐洲國家聯賽決賽打敗荷蘭，贏得國家歷來第2個大賽錦標，雖然決賽葡萄牙王牌基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）沒有入球，亦失落最佳球員獎，然而憑著4強鬥瑞士上演帽子戲法後，獲選歐國聯神射手。

雖然C朗已經34歲，不過其表現並沒有放緩的跡象，贏得歐國聯之後，C朗在球會和國家隊的獎盃已累積至31個，在他的職業生涯當中，28次的決賽中他贏了21次。

就算今季他經歷了10年來最「糟糕」球季，表現不如以往，他仍然贏得3個錦標，兩個個人獎項，更不用說攻入了31個入球。C朗明年2月將踏入35歲，不過他強調自己仍然有「大把貨」，意味著更多的獎盃將陸續有來。美斯今季助巴塞隆拿贏了西甲，也得到歐洲金靴獎，但所贏的沒有C朗那麼多，不過，他面前尚有個美洲國家盃可去爭奪。

以下是C朗今季的成就：
意大利甲組聯賽冠軍
意甲年度最佳球員
意大利超級盃冠軍
歐洲國家聯賽冠軍
歐洲國家聯賽神射手
今季入球：31個
今季助攻：11次

圖片來源 : ©AFP

慘到要人格分裂覆自己..

原來狗都有精神分裂症

體能教練Pxxxxx比國米搶左

Rumour has it: Undervalued Kylian Mbappé wants PSG exit

mendy done deal 未

星期三先第二次體驗 死皇狗射唔切？

樓上=dog

u

Benfica willing to pay 20 million euros for Raul de Tomas

As far as MARCA understand, Real Madrid value De Tomas at 35 million euros and would reject any offer lower than that figure.

According to A Bola, Porto are also interested in signing the Spanish forward this summer.

火車頭有2千萬執到啦

Chelsea have second thoughts over permanent Matteo Kovacic deal

Goodbye and Thanks Thomas

車仔唔買佢 ban左轉會 有春人買到咩 一口價50m

benfica 賣到件水貨19歲仔 要佢30m 唔過份

清人
25高 50m 火車頭25m 馬撚30m james 55m isco 60m theo 20m 機司35m
施巴40m 拿祖/細華 25m m洛40m (set回購) Reguilon 借出去 bale有機會就借出去啦 賣就難啦 套返380m
再80m 買eriksen 45m 買mendy
等基沙文去埋psg 叫包皮遞轉會申請 280m轟落去

75m Asensio

中場得返4個人打成季?

咁留isco 清阿辛 不過光頭佬好似好中意見頂辛
一係免簽隻拉比奧 但佢經理人幾撚煩

支持佩仔企硬

臭雞日燈夜燈就知辛唔會賣

見到出面d花迷酸撚到
笑死我

兩大廢人一齊清，留占士同掃把仲好
M洛根本唔應該走

掃把咁廢都留

起碼肯做後備先
兩大廢人打正選又垃圾，無得出又嘈

無燈
廢辛

Cr7 or Messi?

Vinicius: “It’s difficult, I’ve never played with any. I’ll choose Benzema. He always helps me on the pitch”
[Fox Sport Brazil]

刷鞋狗

對牙維好失望

應該答myself

SHUT UP LA 韓狗

Mendy confirmed!

Origi stay!

On9 ar wai sick ball

golf

cheat

Ching ho ball

Mendy passed his initial medical in Paris but the clinic didn’t have the technology to check the hip problem he suffered before. So they will wait till he’s done with France NT games to get the test done for the hip. [Libertad Digital]

Deschamps: Mendy will join Real Madrid

"Two years ago he was playing in the second division, now he is on the verge of joining Real Madrid," Deschamps said.

He has come on leaps and bounds, and he can play on both sides."

Real Madrid: Lyon's Ferland Mendy to cost €48m plus add-ons

The France left back is expected to arrive in Madrid for a second medical on Wednesday to dispel lingering doubts over a hip injury.

funson9

Hazard Jovic Mbappe
Kroos Casemiro Erickson
Mendy Ramos Varane jack
25

又贏

文迪唔係屎忽戈到有問題咩

其實買左MENDY係咪要放細佬去祖記,反正跌到咁,龍仔做後備,
依加買左MENDY,唔駛細佬即係借龍王仔呀,但咁撚貴買MEND擺後備

接班要一步步黎

希望各位手足加油，如果不幸出左事，
請盡快去阿狗post聯絡og, merci _arsene 等手足，
佢地會有人直接搵到我，我會盡全力幫助你地。

香港人勁揪！

Jovic國家隊入波

仲差件中場

If Real Madrid fail to sign Pogba from Manchester United, Ndombele is the plan B. [@eselprimerpalo]

Napoli ponder move for James Rodriguez

As Napoli look to bolster their attack, James Rodriguez is a target, according to Gianluca Di Marzio.

佩狗唔係不嬲都憎nigger架咩
點會簽普巴

Rodrygo Vinicius Mendy
買左好多件黑鬼啦喎

once perez go black

Manchester United refuse to talk to Real Madrid about Pogba

The Bernabéu-based side have made contact with the English giants to find out the price for the French player. The answer: there isn't one.

仲未計擔泥 細路

估唔到杜蘭特咁快就開始收皮

抵啦
垃圾kd

佩仔聽晒拖狗話啦
又要入一堆水貨

next year me= new KD

傷阿基里斯腱？

你同ball 一齊out

好

香港版勇士必須要贏

靜到

拉莫斯頒「婚禮守則」

【Now Sports-體育】皇家馬德里隊長沙治奧拉莫斯的姊弟戀修正成果，婚禮細節曝光，一連串「守則」令人目瞪口呆，但這是人家的婚禮，出席的話就該遵守人家的規則。

在周一歐國外對瑞典入波的沙治奧拉莫斯（Sergio Ramos），將與周末與愛侶Pilar Rubio舉行大婚，婚禮細節曝光，除了禁止使用手機，以免場面被意外公開之外，賓客也會獲得一組密碼，用於出入教堂和派對，保安嚴密。

據知，賓客必須在入口處，展示獨角獸的貼紙，這是婚禮上的主題動物。同時，賓客要使用的紋身貼紙，突顯個性化，藉此配合婚禮氣氛。早前《阿斯報》披露，婚禮上不會收取禮金和禮物，呼籲直接把禮金捐給聯合國兒童基金會。

33歲的拉莫斯曾是情場浪子，與Rubio相戀6年育有3名孩子，預計屆時將有逾400人出席，場面盛大。他倆與孩子於球隊周一贏瑞典3:0的比賽期間，一起步入球場，以表揚拉莫茵於上周五對法羅群島後以122場刷新國際賽贏波最多紀錄。

圖片來源 : ©AFP

拉莫斯讓莫拉達操刀重拾射門鞋

【Now Sports-體育】沙治奧拉莫斯在周一對瑞典之戰，明明可望梅開二度，卻讓出第2個主射12碼的機會，務求讓隊友艾華路莫拉達拾回入球的感覺。

沙治奧拉莫斯（Sergio Ramos）在周一歐洲國家盃外圍賽的瑞典時，主射12碼先開紀錄，那是他個人國際賽第20球，然而當球隊得到第2個12碼機會時，他卻主動放棄，讓予隊友艾華路莫拉達主踢，後者不負所託，兩個12碼入球加上奧耶沙巴爾建功，狂牛大勝3:0。

「經過主射第1球後，有甚麼比交予隊友重拾勇態及入球來得更好。戰果才是重要，不管由誰入球。」拉莫斯盡顯領袖風範。「說到底，射手為入球而活，莫拉達是殺手。」

莫拉達為隊友的義行表示感動：「那是他的決定，我沒有要求，因為他總是想取得入球。這是很好的舉動，我會一直心存感激。」在這入球前，他已有超過1個月沒士哥。

拉莫斯始終是這場在班拿貝作賽的主角，在今場比賽期間，他與即將結婚的愛侶Pilar Rubio及孩子一起步入球場獲表揚，上周五對法羅群島後，他以122場國際賽勝仗超越前輩卡斯拿斯，成為於國際賽贏波最多的球員。

圖片來源 : ©AFP

Marca’s Cover | “Anything to get Pogba.”

As’s Cover | “Ramos: I gave the second penalty to Morata because a forward lives for the goals.”

Wayne Rooney warns Man Utd not to make Gareth Bale transfer

你厚多士 你真係多士

Nice company

Real Madrid will do their all to sign Pogba this summer

Real Madrid have closed the signings of Eden Hazard and Luka Jovic, and with Ferland Mendy all but confirmed, the club will now turn their attention to Paul Pogba.

國難當前 依家done deal包皮都笑唔出

Sergio Reguilón knew his days were counted at Real Madrid once Zinedine Zidane returned to the bench, all because the left-back had a problem with his son Luca Zidane in their private lives. [El Confidencial]

Looks bullshit through. But if it is true then it is petty from Zidane

又玩私怨

光頭賊又重施故技了

James is無辜的

又出黎吠

聽到你吠緊

左=me, 右=you

雨開始大 牠仍然不能入内避雨

肉酸以一隻狗黎講可以咁二五
都算是動物界的異類

Jovic聽晚7點present

想知佢地兩個咩事

光頭

爆佢啊

Keylor Navas outlines his conditions to leave Real Madrid

The Costa Rican international wants to leave on a free transfer and bank the remaining two years outstanding on his current deal.

Real Madrid are working on Hazard’s presentation at the Bernabeu.

The only number available in the first team squad is No.16, which has no link to any famous names or to Hazard himself.

The club is not planning to take shirt numbers away from any of the current players [Marca]

今晚出? 聽朝出?

聽日

6月12號可能係大家最後一次係到9up 要行動嘅兄弟們要小心啲黑警

gay

世清會帶領屯門黨嗎

皇區聽朝先蒲頭啦

Christian Eriksen left in limbo by Pogba-chasing Real Madrid

The Danish midfielder has been left in limbo while Madrid plough all of their energies into signing Paul Pogba; he's thinking about renewing with Tottenham.

Real Madrid hope to give Hazard bigger presentation than Cristiano Ronaldo

A decade after presenting Kaka, Karim Benzema and Cristiano Ronaldo at the Estadio Santiago Bernabeu, Real Madrid hope to give Eden Hazard an even bigger welcome.

聽日都唔出既人 應死全家代代為奴

金鐘好多狗
係中環行左去金鐘附近

不了 我地黨傾好曬大家想出就出

師兄終於講人話

希望呢度無警犬

今日放過牠 國家大事比起一隻狗仲緊要

好撚痴線 金鐘d龜check人袋 唔俾人走
睇到火 出去既大家小心d 唔好單獨去 最好有 2 3個作伴

好滾動

係中環行過去 好撚嬲

唉 大局為重

正皮王

Source: Marcelo wants to stay at Real Madrid

Real Madrid left-back Marcelo has no intention of leaving and is focused on fighting for his place despite the pending arrival of France international Ferland Mendy, a source close to the player has told ESPN FC.

Source: Vinicius Jnr. not leaving Madrid on loan

There is "zero chance" of Real Madrid loaning out Vinicius Junior for the 2019-20 campaign, and Spanish media reports of problems with manager Zinedine Zidane are untrue, a source close to the player has told ESPN FC.

撞幕門撞到傻左

真係痴撚線，咁快變晒公安

建制狗

第一次正皮肉酸 俾你入大快活一日

仲有人負皮 香港24

各位小心為上 祝大家好運

唉 呢幾日真係好撚灰

好嬲

睇到好嬲
落roadblock逐架逐架check

加油

最嬲係睇住佢地欺善怕惡，d議員黎圍佢地就肴底

好彩仲有D律師幫手

Gareth Bale is left without one of his supporters in the locker room. Jaime Benito, physiotherapist trusted by the Welshman is no longer part of the organization chart of Real Madrid. [@JLSanchez78]

Eriksen was the club's favoured option but Zidane said no while Van de Beek is still seen as a risk after his breakthrough season with Ajax.

Jorge Mendes is about to have ‘decisive’ meetings with Manchester City and Real Madrid. Félix’s destination could be decided on Tuesday, since it’s just a matter of taking one of the two offers. [CdM, SportWitness]

小心佢地 好撚陰濕 借d意捉住你話你阻差辦公

d差佬已經連記者都唔放過

聽朝見

香港人 加油

聽日大家小心 唔好一味衝

皇迷們 祝好運

希望大家都可以出去
我打阿爺工 聽日都消失
一陣頭班車就會出去野餐
唔好對唔住自己既身份

Green bean snake

夏神歡迎會勢勁過C朗

【Now Sports-體育】近10年，班拿貝球場歡迎過卡卡、基斯坦奴朗拿度及賓施馬等球星，現在他們正計劃為夏薩特準備一個更盛大的歡迎會。

被外界指是「世三」的28歲夏薩特（Eden Hazard），盛傳多時後終於從車路士轉會皇家馬德里，將會在周四於班拿貝球場出席加盟記者會。

西班牙《馬卡報》指，皇馬向來為球迷介紹每一位新加盟的球員，不過今次特別為夏薩特準備了一個最盛大的歡迎禮。當年基斯坦奴朗拿度加盟時，皇馬便安排了7萬名球迷前舉行加盟儀式，有指今次夏薩特的加盟記者會，會較C朗那次更為盛大。

28歲的夏薩特以1億歐元轉會費加盟銀河艦隊並簽約5年；皇馬早於轉會落實前，已開始銷售印上夏薩特名字的7號波衫，可見會方對「世三」寄望十足。

圖片來源 : ©AFP

耶撚係公園唱聖詩
班狗都拎曬槍帶曬盾

終於肯蒲頭啦

五點起 六點成班朋友齊人到
皇區手足 到時見

Jovic字

各位聽日出去既皇區手足，萬事小心

手腳係邊

班狗好淆底 驚死

搭緊車了
你地果邊咩環境

內閧

首先大家塞滿立法會 唔好講咁多先

全部戴口罩

去立會呀

皇迷蒲頭！

世清今次唔粒

班友好勁

屌

一齊去政總

死都戴口罩

你地係邊到行過去 依加係尖咀

各位手足係邊

夏慤道

下一步有無人指揮

見到有手足著黑色皇馬訓練衫幫手搬水馬

見到牙朗

世清

你比較合適

鄺仔也倒下了

今次耶撚做到野

中信大廈樓下

海富

啲狗開槍

催淚彈屌你老未

有人頭中槍

好撚恐怖 大家走咗未 親身睇到呢個政府幾撚仆街

唉屌 啱先聽到中槍
好撚down

手足們報報平安

屌 有人比黑警瞄頭射 專登殺人

示威者 同港台司機都係頭中彈
黑警有心殺人

【17：26】蘋果報道，頭部中槍者證實為港台外判司機，負責運送攝影器材，現據知已失去知覺（lost conscious on the ambulance），情況嚴重。

記者中彈倒地

好多皇狗都有去（甚至前線），大家小心

痴線㗎 根本就係殺人犯

【17：32】當有救護車駛進夏愨道，警方阻攔救護車並搶走傷者進行拘捕。

【17：44】夏愨道防線崩潰，現正退到遠東金融中心，警方仍不停襲擊示威者。

唉 好撚sad...

未撚試過咁絕望

平時都唔撚會喊
見到香港咁撚樣都忍唔撚住流咗兩滴馬尿
今日有出去嘅手足就明

我而家去 全日係公司睇live都忍唔住流馬尿

好似比政府同警犬一齊肉體上同精神上圍毆咁

777條8婆真係癲架

好心痛

第十二分鐘開始

淋雨淋到好撚頭痛

食TEARGAS食到仆街頂唔撚緊走左去上環
PP班義士加油

當你見到你旁邊啲中學雞 全身校服
食煙食到喊撚晒口

返屋企算 留返有用之軀

今日我地係輸曬 仲有冇機會?

皇區手足退咗記得上水報平安

Jovic😍

走左了

無心情了

朝早6點去到而家
頂唔順
返屋企抖陣
聽朝再黎過

好難實踐香港自己救
武力差距 差佬薪酬待遇學歷令佢地唔會保護市民
無其他武力介入 一粒煙已經收皮

裝備差太遠
打攻防戰根本冇得打

所以話迷得屁都係on撚9
仲係度j球星

2030金鐘會閂
各位自己睇路走

聽朝玩地鐵?

cc台又9up 又話器牛彈又剩

兄弟爬山呀

真係有用咩？

我拎左假放3日

除左阻住社會運作
都冇乜方法去搞鳩佢

行左去上環個邊走
今日D GEAR 比晒隔離D人
用個外科口罩
你老母點撚樣反抗

去

瞄人個頭射真係好撚仆街

本來球隊簽人係開人事
但對唔住，我真係無心情去like
或者講任何

好撚絕望

今日去左11個鐘 聽朝再黎過

聽日仲捱到?
我今朝5點到 岩岩番去諗住沖個涼食d野
諗緊一陣出唔出到去

希望聽日冇人受傷 再傷會蝕比佢

唔好出啦

怕就怕今晚走都無路走

日頭都咁能狠
過撚咗12點真係佢地話事

班警狗無性

仲係出面既巴打真係要小心呀
班仆街黑警冇人性

PP外面仲有好多人唔走

係 烈士

黑警慣性係清晨時份
係人最攰既時間清場

咁多位巴打今日辛苦啦

你老尾垃圾黑警食撚屎啦

Wai wai

Keep fighting tomorrow

其實唔好笑

係 大是大非前不要玩膠了

ON9少陣啦好唔好

加油 大家

今日淋雨淋到個頭真係好撚痛

早d sleep

聽日8點照舊野去金中食早餐

戰到何年何日才方休

mendy done deal
大家遲下再開心吧

Mendy done deal
完
冇乜心情j

Mendy done deal

好
係惡法撤回之後一齊慶祝

Done Deal 理應開心但完全冇感覺
呢幾日心情難以形容
今日啲場面仲係好歷歷在目
相信唔只係我
全皇區都係
全香港都係
Between Welcome
Mendy...

Mbappe done deal都開心唔落

黑腸

呢個moment你同我講皇馬下季三冠王我都笑唔出

到而家都訓唔著

same hi

無力感好大

繼續落去又係唔知點

無論點都要堅持到底

呢到始終係我地主場
一定要悍衛

捱落去
its never easy

用皇一世輸打比 雞胸換撤回送中

訓唔著

準備又出發

又要出動

皇迷夠鐘起身

簽左人都冇開心返

傳得果啲target都簽曬
睇黎真係想簽埋Pogba Mbappe

mbappe welcome

pogba 不了

而家睇黎係Pogba>Mbappe
包皮唔會簽到

非爆閘
想講琴日真係見到好多皇迷
多謝你地

Real Madrid will pay €48M with €5M in performance based bonuses.

琴日真係見到好多皇迷巴打 感謝你地
希望你地都無受傷

手足們仲出唔出

下一步應該係清人先會再買唉，完全無心機

簽得咁快應該為左多啲時間清人
保護自己 留有用之軀

差個中場就齊腳，依家真係要清人

大衛施華就走
賣Isco去鏝接班啦 fit曬

話今日唔開會 但睇定d先

中環點都要有人
全部人玩鐵好易炒曬車

今日唔開會唔好出
而家出真係送頭

一定要拖長佢黎玩

真係想知政府係咪諗住無限鳩縮

btw 即使平日你地惡意負評 我都proud of 有你地皇迷手足

今鋪係義士用血肉硬拖

我覺得佢做緊野準備拉人

雨革果陣都仲有心情傾下波
但今次就算買埋包皮都唔想理

過左惡法 連登都沒得上

有呀，變babycondom囉

各位巴打加油守住你地嘅家園
要頂住

澳門撚
睇到我都好緊張

大家今日點？

休息一日回下氣先唔

起身成身散曬 好彩今日大致平靜

散晒+1

有兩個義士係醫院求醫果陣
同醫生護士講係金鐘受傷 比人告暴動
大家如果受傷 小事唔好去醫院 大事唔需要講咩事

去了操野放鬆心情

唔洗講咩事 講唔講都係睇醫生咋嘛

Zidane has been in San Sebastian, where he met up with Luis Llopis, the goalkeeping coach that was a key part of the manager's first spell success at the club. Llopis' return to the capital is also believed to be an important signing. [as]

Man Utd rule out new move for long-term target Gareth Bale as Ole Gunnar Solskjaer prompts transfer rethink

Manchester United have finally ended their pursuit of Gareth Bale – ruling out a move for the Real Madrid winger.

盧卡祖域：同賓施馬可並存

【Now Sports-體育】射手盧卡祖域周三正式從法蘭克福加盟皇家馬德里，他自信可以跟另一9號仔賓施馬合作。

「賓施馬是世界上其中一位最佳射手，我希望從他身上學到很多。我認為我們可以一起出戰，但教練施丹將會作出決定。」身價達7000萬歐元的盧卡祖域（Luka Jovic）於加盟記者會上表示。

盧卡祖域上季於德甲轟入17球，在歐霸盃亦取得10球，但對新季於皇馬的入球數字時就表示：「我不會說要入多少球，只會盡力踢出最佳表現，展示自己的實力。我來到一家可以學習良多的球會，會努力進步。」

偶像是皇馬名宿「大哨」朗拿度的他坦言，至今仍然未曾跟新帥施丹見面，但將會聽教聽話：「我踢任何位置都可以，不論是單箭頭，還是跟其他前鋒合作都沒問題，我來這裡是為了戰鬥。」

圖片來源 : ©AFP

做咩負皮我

Ching急需一個智力檢查!

我皇組軍係咪差中場? 屌奶星唔好用卻米摩做膽

左閘有細佬,MENDY, THEO,龍仔
睇來THEO繼續借,差在借龍仔定放細佬
我建議留多一季細佬,但MENDY咁撚貴買來做後備

Jovic Militao都係貴價後備啦

呢兩個算接班人啦
拉膠頂盡踢多兩季

所以Mendy定位一樣
買嚟接細路班 下季坐下後備先
Btw 岩岩先睇ig mendy條片 連J片都無球靚斬波

Bayer Leverkusen are among the clubs chasing Real Madrid's Martin Odegaard, Bild reports, as they look to replace Julian Brandt. "He's an interesting player for us," Leverkusen sporting director Simon Rolfes said.

Madrid are reported not to want to sell Norway international Odegaard, but send him on another loan.

Current Real Madrid Squad |

💚 Untouchable
🧡Could Leave
❤️Discarded

[Marca]

【特稿】皇馬已豪使3億歐元 收購普巴要籌旗

【Now Sports-體育】連帶周三晚公佈簽入的法國左後衛費蘭特文迪，皇家馬德里在轉會市場已花超過3億歐元，簽入5名新兵，若要再買名將，恐怕要先沽貨。

消息指費蘭特文迪（Ferland Mendy）轉會費為4800萬歐元，另加具附帶條件的500萬；加上前鋒洛迪高高斯的4500萬歐元、後衛艾達米列達奧的5000萬歐元、射手盧卡祖域的6000萬歐元，以及1億歐元簽入夏薩特，皇家馬德里今夏已花超過3億，超越2009年簽入賓斯馬、卡卡、沙比阿朗素及基斯坦奴朗拿度時的2.54億歐元。

據西班牙《馬卡報》報道，銀河艦隊的擴軍計劃仍未結束，一直盛傳將由曼聯來投的中場保羅普巴，兩隊正就該名法國國腳的1.5億歐元轉會費談判中。

不過，皇馬的收購球員資金並非無上限，報道指他們羅致普巴前，必須出售球員以籌集資金，目標是2億歐元，預料加里夫巴利和占士洛迪古斯兩大球星，將被掛牌。

圖片來源 : ©AFP

有球笠入去好撚合拍

利申

睇左好耐得１球

睇咗Mendy 啲球皇片，啲推波有擔泥佬feel
睇嚟都係水貨多

Something happening at the Bernabéu today? (📸 Photonews / @hlnsport)

Rodrygo hoping for the best at Real Madrid

Rodrygo is excited to get going at Real Madrid, while he said his goodbyes to Santos on Wednesday evening.

"Of course I'm motivated to go to Real Madrid," he said at his official farewell press conference at Santos.

"It's impossible not to feel that way when you're going to be at one of the biggest clubs in the world."

法國人黎我皇
信住一半先

利申
THEO / Lassana Diarra =

Makelele / BENZEMA =

Zinedine Zidane / VARANE =

HOPE FERLAND MENDY =

Gareth Bale no longer a Manchester United transfer target

盧卡祖域話C朗係佢偶像

盧卡祖域指C朗拿度是他的偶像，又指轉會皇家馬德里好似夢想成真。

盧卡祖域指C朗是他的童年偶像，他在少年時代會穿起皇馬球衣睡覺。今次轉會去皇馬，好像是夢想成真。

當被問到最喜歡哪位皇馬球員，盧卡祖域說：「一定是C朗拿度，童年時喜歡他。今代人我就不回答了，因為我們已經是隊友了。」他表示皇馬去季表現不好，但深信新季一定有所改善。（）

Gareth Bale finds nowhere to turn for his £100m wage

買埋普巴就搞掂

Vallejo同lucas係SHOULD leave至真

周芷若

係都用佩狗

g

星期日再爆

收爺拉==

啲黑警eq 咁撚低我真係唔覺得佢地仲適合執法，無論送中結果係點，有份上前線濫用暴力果班黑警點都要承認返應有嘅紀錄聆訊同處罰 告鳩佢地傷人就最好

話明黑警點會有事

擔泥先好，保證有冠

皇馬簽夏神 哥迪奧拿讚：最佳收購

【Now Sports-體育】比利時國腳夏薩特落實從車路士加盟皇家馬德里，曼城領隊哥迪奧拿大讚夏神是他見過的最佳球員，這宗交易對皇馬來說，絕對是最佳收購。

皇家馬德里上星期與車路士達成協議，以1.3億歐元（連附帶條件）收購比利時翼鋒夏薩特（Eden Hazard）。上季帶領曼城奪得英超冠軍的哥迪奧拿，被問到有關轉會新聞時回應說：「他們從車路士簽入的球員（夏薩特），是一個非常、非常、非常好的球員。這是了不起的收購，他是我見過最佳的球員。他們（皇馬及球迷）將會看到他比賽時帶來的樂趣。」

上季為車路士轟入21球，兼且協助球隊贏得歐霸盃的夏薩特，將於周四首次以皇家馬德里球員身份出席的記者會。至此，皇家馬德里已引入5名新兵，然而焦點顯然盡在夏神身上。

圖片來源 : ©AFP

咪又係推一兩個散仔出嚟扮哂同公眾交代就算

智力低好控制
所以先一直高薪請D垃圾

開槍描頭果條友直情謀殺

Asensio 'on the market' should a decent offer arrive: El Larguero

If an interesting offer arrives for Marco Asensio, Real Madrid could be willing to consider it given their overbooking in attack for next season.

牙ken都撐我地

OPTA: No defender in Ligue 1 in the past 2 seasons has completed more dribbles than Ferland Mendy - 102. He is also 3rd in Europe’s Top 5 Leagues in this category.

大家星期日出去野餐唔好預啲時間太過晏 早到比啲人有位置搭車

小氣簿矛盾大對決
警察本勁d 定亞維本勁d

肥牛咁貴買，光頭用唔掂就買新
西班牙雙廢仲有得留，迫害太子

之前都仲要拉埋暗角先打
而家部CAM係隔離都照打你就知有人照住啦

世三今晚presentation
比著平時實J到出血
而家

大家諗住星期日去遊行
定留番d體力星期一出去?

佢地仲唱緊 真係respect

Pic | Long queues outside the Bernabeu

而家有cam有律師都唔撚驚 幾撚犀利

唔好氣餒
人地full gear我地仲係吸緊exp
而家先真正入infinity war
我地唔係冇得贏
咁多位加油💪🏻 USH!!!

各手足請好好準備好裝備
唔好信任何階段性勝利
國難當前 冇人可以置身事外

分工啦 長期留意現場

真 防備好啲
場波未踢完 唔好傷出先

承受唔到風險既星期日出去谷人數
承受到既星期日晚/一朝早先出

agree

Medical done ✅ #WelcomeHazard

等我做完大事
幫世三修下身
成身肥豬肉

‘Real Madrid should loan Bale out’ – Transfer fee will be a ‘problem’, says former Blancos president

Ramon Calderon admits that the Wales international needs to leave the Spanish capital, while he wants expectations to be realistic around Eden Hazard

"It is clear Zidane has discarded him in his mind. He showed that last season by not having him in the starting line-up. It is very disappointing for a player like him.

"Also the problem is the transfer fee. Real Madrid want to get a lot of money for him but I find that difficult.

"Maybe the best thing for everyone would be a loan. The player could recover his confidence on the field and Real Madrid could see his value rise.

負皮主席者=建制狗

世三幾點PRESENTATION?有LINK嗎

Numbers of fans inside the Bernabéu are increasing and its already 7:00 pm

打倒777!

我空白一片既中間

睇世三舒緩下身心先

🎙🏟✅ The stage is set for @hazardeden10's presentation at the Bernabéu!
#WelcomeHazard | #HalaMadrid

班拿貝坐滿

金鐘坐滿

Hazard’s jersey, like Jovic is without number

開ADBLOCK睇唔到,關左先得

Contract signed ✅

其實自己睇自己J片會唔會尷尬

笑到好尷尬

世三個日文紋身咩意思

播撚完未

世三識唔識西文?

比佩仔打j用的

好型

世三由心入面笑出來喔

係咪佢講緊法文?

邊個係T HAZARD?

係

金毛

Kylian 黎左

見到大比露亞

世三識小小西文架
點會似隻猩猩完全唔撚學

猩猩來撚左六年,幾句都唔識講,擺撚到明唔學,唔想融入皇馬,正撚頭

條撚樣bale 仲打golf

世三大囝個名Yannis

咁關日文咩事
佢老婆日本人？

躝

咁撚多波踢,會唔會好撚累

錫章

快撚d公佈number啦
好想印

竟然錫

有幾出奇？

咁又係

夢想wo

見到卡路士
佢返左皇馬做咩職位?

無記錯喺教練團隊之一

唔知點解見到mendy done deal世三亮相都係笑唔出

呢刻就算簽埋mbappe eriksen 都笑唔出 呢排香港有事 身邊既野都無咩心機管

世三講法文，係答Sky先有英文丨

世三話 賓係the best striker in the w Orido

Fuxking pigs, it’s not 支 not yet

Takefusa Kubo's move to Real Madrid can be finalized as early as today. [Chunichi]

Real Madrid will pay €2M to Tokyo FC and he will earn €1M per year. He ll join Real Madrid Castilla. [Marca]

Hazard: “It's going to make me better to train and play with Benzema.”

Hazard: “The connection with Benzema can be very good, seeing that he's been here for 9 years is incredible, he's the best striker in the world right now."

Hazard: "I had the good fortune to talk to Modric through Kovacic and, jokingly, I asked him if he can give me the number '10' and he told me no!”

Real Madrid representatives have tried to offer Zinedine Zidane the alternative of Tottenham midfielder Christian Eriksen, but the French manager is hell-bent on signing Paul Pogba. (L'Éq)

Paul Pogba has zero intention of remaining at Manchester United this summer, according to tomorrow's L'Équipe.

有咩唔啱

夏神笑談莫迪歷拒讓10號：咩冧巴唔重要

【now Sports-體育】夏薩特加盟皇家馬德里，到底他會穿甚麼號碼的球衣備受關注，他笑言莫迪歷不願放出10號。

夏薩特（Eden Hazard）於周四首度以皇家馬德里球員身份公開亮相，然而只是穿起一件未有印上號碼的球衣，而雖然較早前已有售賣紀念品的店舖「偷步」賣出印有夏神名字的7號戰衣，然而據報一切未有定論。

西班牙媒體近日列出數個夏神可能用上的熱門號碼，不過他在車路士穿著的10號現由莫迪歷擁有，而7號及11號分別屬於馬里安奴及加里夫巴利。夏神於周四在記者會上被問及號碼問題時，他笑說：「我有幸與莫迪歷傾談過，我打趣問他可否讓出10號球衣時，他拒絕。」

「無論如何，背上的號碼並不重要，重要是能夠為這支球隊效力，戴上會徽作賽。」比利時人續說。

日本美欺

good

古圖刷拉膠鞋 世三刷賓周

收到wind 猩又去咗打golf

fb 頭幾個like 都係
Wish you the best in your new career

個日本仔真係勁咩

夏神上「馬」巴利美國睇高球

【Now Sports體育】正當夏薩特加盟皇家馬德里，另一球星加里夫巴利則在美國觀看周四開打的美國高球公開賽。

皇家馬德里周四正式變天，比利時球星夏薩特在這天加盟與球迷見面，吸引50000名球迷到場歡迎。威爾斯球星加里夫巴利（Gareth Bale）的地位必然受到威脅，但他卻在社交網站分享在加州準備看美國高爾夫球公開賽的相片，看來心情十分輕鬆。

巴利穿上全副高球手的裝備，寫道：「期待本周的美國公開賽！」這位球星一直被指把很多心思放在高球上，甚至引來其他隊友的不滿，更不會出席隊長沙治奧拉莫斯的婚禮。不過這位翼鋒似乎毫不在乎，繼續享受高球樂。

29歲的巴利2013年由熱刺加盟皇馬，但表現因受傷緣故很不穩定，今季在基斯坦奴朗拿度離隊下，也未能成為球隊核心。因此，雖然教練施丹看來在下季不會再重用他，但其他球隊也對他興味索然。

圖片來源 : Twitter圖片

welcome Pogba
goodbye Asensio, Isco and Ko dog

agree
disagree

有冇手足知喺私樓貼單張宣傳遊行會唔會犯法?

有冇

睇錯以為自己打錯字

淋鄭唔死都冇用

Real Madrid forward Borja Mayoral does not know where he will play next season but doesn't believe it will be at the Bernabeu. Mayoral scored three goals and set up two more in 29 league appearances, 16 as a starter, while on loan at Levante in the 2018-19 campaign.

Mayoral, whose contract with Los Blancos runs until June 2021, revealed earlier this month that Real Sociedad are interested in his services.

The 22-year-old told Cadena Ser radio while on international duty preparing for the European Under-21 Championship: "I don't even know [where I will play]. I'm focused on the European Championship and we will see. I bet that I will leave Real Madrid. Real Sociedad is ahead on the list."

睇公契 遞郵箱咪得

Real Madrid continue negotiations for Paul Pogba, but 2 stumbling blocks remain:

- Increasingly tense Real Madrid reps x Mino Raiola relationship
- Mino Raiola's salary demands for Paul Pogba

Full story ->

Paul Pogba has been a little taken aback by Real Madrid's cold attitude to salary negotiations & is warming increasingly to the idea of returning to Juventus, according to L'Équipe

佩仔出多啲力ok?

邊個又惡意負評我

catgirl

Rodrygo to be presented as a Real Madrid player on 18 June

Summer vibes !! 😎🌴 #holidays

政府出招
特登唔開會
想令市民失去集會意欲
皇迷請勿中計

🤣🤣🤣🤣

想拖 屌佢老母閪

2m 賣波衫都抵

Official Real Madrid sign Takefusa Kubo

正喎

Welcome 久保建英!

3年後 日本仔會係外借緊/仲係B隊/賣左/成材上1隊呢

巴塞青訓

久保建英 中井卓大
開拓日本市場

久保Sir

日本仔勁過機師

Players on Instagram

一開頭就急住推
而家玩拖,係咪想出返雨革果招

名宿：J洛若踢「玻」影響C朗意甲地位

【Now Sports-體育】前AC米蘭傳奇門將加里表示，如占士洛迪古斯轉會拿玻里，將會影響基斯坦奴朗拿度於意甲的地位。

今季祖雲達斯前鋒基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）以21個入球及11次助攻，贏得今季意甲聯賽MVP，以其表現可謂當之無愧。然而，有傳皇家馬德里中場、被外借至拜仁慕尼黑的占士洛迪古斯（James Rodriguez）將會轉會拿玻里，與主帥安察洛堤再度合作。對此，前AC米蘭傳奇門將加里坦言，這將會影響C朗在意甲的地位。

「占士洛迪古斯是一個超凡的球員兼有上佳的個性，我非常喜歡他，偉大的球員的出場位置很容易找到，如果有安察洛堤，一切都更簡單。他組織好團隊，但沒有施加很多規則，讓球員自由發揮想像力。如果占士真的到來，這將會影響到C朗。」加里續說。

圖片來源 : ©AFP

咩料
無啦啦簽左個日本仔

開拓市場呀,洗左咁多

日本fans 加成

希望吸引返我地月狗仔回頭

James回家先吸引到月狗回頭
可以拎番件波衫出嚟着

臭g

你係

你都係

咪屈我地上街手足

夏薩特大讚施丹是他偶像

夏薩特正式轉去皇家馬德里，他在接受訪問時表示，施丹就是他的偶像。

夏薩特在5萬位球迷面前現身班拿貝球場，同時接受傳媒訪問，他指主帥施丹就是他足球路上的偶像。

「每個人也知道施丹是我偶像，由童年開始已經是這樣。我轉來皇馬踢足球，其中一個原因就是因為有施丹。」夏薩特說。()

Next week Bernabeu will greet at least 2 new players:

🗓 Rodrygo will be presented on Tuesday 18th at 13.00 CET

🗓 Ferland Mendy will be presented on Wednesday 19th at 13.00 CET

Real Madrid have attempted to offer Zinedine Zidane the possibility of signing Tottenham midfielder Christian Eriksen, but the French manager is hell-bent on signing Paul Pogba instead. [L’Équipe]

無150m都唔會簽到

拖狗無理由唔知普巴個格有幾煩
睇嚟佢真係好有信心可以馴服到佢

買到先講啦

我信拖馴服到普巴
只係唔覺得普巴值咁貴

Sing hallelujah to the lord~~~~

久保建英會唔會踢美洲盃

而家先知原來係馬場g

Negotiations are in advanced stages between Real Madrid and Atletico for Marcos Llorente. Deal could be closed in coming days if there are no setbacks. [Cope]

屌你老母光頭閪

Real Madrid signed Kubo for free as his contract ended on June 1st, while PSG and Barcelona who were chasing him thought his contract ends on January 1st 2020 as shown on 'Transfermarkt' portal. [Marca]

日本仔好似幾勁

幾勁都好 只會得B隊見到

當年o仔名氣仲大

話就話踢過巴狗青訓 但近年佢地d青訓質素都麻麻
唔睇好日本仔

佩仔話O仔兩三年後強勢回歸

咪又係同odegarrd 一樣借出去d西甲荷甲 幾年之後賣埋 不過覺得佢幾勁

Marcos Llorente's uncle: Atletico Madrid are one of the options he may have

Marcos Llorente's future at Real Madrid remains uncertain and his agent and uncle, Julio Llorente, didn't rule out a move to Atletico Madrid.

"There are many options available and it is true that Atletico Madrid are one of the clubs [interested] and one of the options Marcos may have for the future.

Cristiano Ronaldo requests James Rodríguez at Juventus

憑個廢占就想影響C朗地位

Real Madrid and Atletico will close the deal for Marcos Llorente in coming days. Jose Angel Sanchez and Gil Marin laid the groundwork for agreement 10 days ago. Real Madrid will receive €40M. [Cope]

Manchester United do not want to sell, but Pogba only wants Real Madrid

屌,賣太子做乜撚野,咁勁都賣,屌光頭佬呀
明明波底用波都好過米路,同埋上季出返來踢得咁好,又賣
賣撚左又冇純防中後備

暫你老母

Good

616 維園
全城爆！

世清屌打肉酸狗

撤回再反佢 大是大非前呢啲小事係唔洗理住

唔係光頭契仔就要走
三廢幾垃圾都會繼續用

只撤不暫

經驗話我知維園行到政總個人都得返半條命

出黎啦 屌你老母 暫緩閪

魯殊：巴利可成曼聯的王牌

利物浦名宿、前威爾斯國腳殿堂射手魯殊表示，加里夫巴利於皇馬無立足之地，就要快快離開，魯殊認為以目前形勢，他只有曼聯及熱刺2間球會可以選擇；若他選擇曼聯的話，肯定可以成為球隊靈魂球員。

巴利目前於皇馬的形勢不妙，領隊施丹明顯想將他放走。因為巴利身價奇高，故到目前都乏人問津，故有傳皇馬願意將他外借。以他的高昂薪水，魯殊認為只有曼聯和熱刺會對他有興趣。

「看看上季曼聯的表現，如巴利選擇加盟紅魔鬼，他絕對可以成為王牌球員。巴利現在於皇馬的形勢很糟，要及早離開以挽救足球事業。他近期於國家隊的表現非常低落，但我認為巴利還可於頂級球隊踢數年時間。」()

Real Madrid paid nothing to sign Takefusa Kubo after his contract expired on June 1

Real Madrid were the quickest to sign Takefusa Kubo on a free after his contract with FC Tokyo expired on June 1.

Barcelona and Paris Saint-Germain were also interested but neither club realised that his contract with the Japanese club had ended.

直出政總圍佢老母

戴偉浚斷腳粉碎性骨折
終身無法再做職業球員
全家車禍傷及脊椎做植物人終身癱瘓

呢條大陸狗

有外國護照就講風涼話

又講廢話 皇區聽日又要assemble

仲攬D死黑警 克制? 克你老母
又話自己負責任政府
係負責任第一件事落台啦
真係難聽過粗口

616 出嚟啦 自由閪

死都話係暴動

我屌你老母

暫你老母臭閪 手足聽日見

Keylor Navas accepts leaving Real Madrid but he wants to leave for free and collect the remaining of his two year contract and wants a €7M salary from his new club (€2M more than what he gets in Madrid). The two first conditions were rejected by Real Madrid. No offers yet. [as]

After the signings made, Real Madrid are now working on ‘operation exit’. Madrid aims to get more than €250M in sales mostly from Bale (€80M), James (€45M) & Kovacic (€50M). The idea of the club is to sell/loan up to 12 players. Ceballos & Llorente valued at €40M each. [as]

Takefusa Kubo: "I am very happy to have signed for Real Madrid. I'm calm. It's a normal day, but I'm very happy." [Marca]

Real Madrid only contemplate loaning Brahim to a team that can offer him +40 matches. Zidane was pleasantly surprised by his work, desire and talent and the player wants to stay but Zizou agrees with the club. Madrid and Zidane completely count on him for the future. [marca]

Real Madrid are listening to offers for Lucas Vazquez. The arrivals of Hazard and Rodrygo complicate his spot with the team. Vazquez doesn’t want to leave and wants to fight for a place. [marca]

fast out la

616
爆啊！

將會勁過上星期!

廢辛同鳩伊先行

【特稿】世青爭霸 皇馬華倫兵鬥法

【Now Sports-體育】周六上演世青盃決賽，烏克蘭U20與韓國U20各有一名主力來自西甲，兩人的角力備受注目。

由於兩軍都從未贏過世青盃，戲碼新鮮，意味這場在波蘭羅茲上演的決賽，將有新盟主誕生。國際足協官方網賽前提及的焦點球員，分別是烏克蘭的盧連（Andriy Lunin）及韓國的李康仁。

盧連最近非常忙碌，除了應付世青盃，早前獲國家一隊徵召，因而錯過8強贏哥倫比亞U20的比賽，不過他已於4強戰對意大利U20時復出把關。至此，他在本屆賽事上陣5場只失3球。此子在西甲早已受到關注，去季被皇家馬德里以850萬歐元的轉會費收歸旗下，旋即被外借到雷加利斯，雖然反備居多，但亦累積了雙位數的上陣機會。

年僅18歲，效力華倫西亞的李康仁，在今屆世青盃更是愈戰愈勇，分組賽對阿根廷U20，他貢獻1次助攻助球隊以2:1勝出；8強賽3:3和塞內加爾U21，他既有入球又有兩次助攻，可說「包辦」球隊3球，最終球隊互射12碼晉級；及至4強戰，這個10號仔於39分鐘主踢自由球，以一記割草式靚直線交予崔俊射入全場唯一入球。雖然他與華倫之間的合約到2022年為止，但由於表現突出，盛傳多間歐洲頂級球會都對他虎視眈眈，華倫要留住他並非容易。

圖片來源 : ©AFP

露lin

Raul de Tomas has given his nod to Benfica and negotiations are in advanced stages. [OJogo]

皇區手足明天保重

快D推爆呢個post
轉新post頭！

我立即...

不撤不散定what

皇區手足+oil

暫你老母 不撤不散

一定要好好守護佢

想睇除衫嘅芯芯

要釋放義士 唔好當義士condom呀

暫你老母
暴你老母

屌唔屌林鄭 50路

留比肉酸屌

肉酸好耐冇上水

屌冇野冇睇最新果啲

屌你老母777滿手鮮血

屌你老母啊林鄭

Vinicius to cut his vacation short to begin preparations for next season

Ramos Wedding |

•The ceremony will take place in Seville Cathedral at 17:00 then the guests will go to "La Alegría" which is 30 minutes from Seville.
•The guests number is around 500
•There is a dress code & some colors aren’t allowed:white,pink,red, orange,green for women

RIP...

血債血償

R.i.p

RIP

烈士

屌你老母林鄭個閪婆想害多幾多人呀

屌你老母777

各位手足
明日獻花同時
都記得停一停你地既腳步
為死者默哀

同埋聽晚政總會有悼念義士既活動

好撚心痛...明明唔撚識佢
但感覺好似無咗個親人咁

...

呢個時候更加要團結！

林鄭我屌你老母

我地要抗爭到底 等佢嘅死唔係白白付出

咁多位早啲抖

爆埋先

撤呀仆街 暫你老母臭閪仆街冚家剷

Thank you and RIP

簡單摺隻紙鶴聽日拎過去,RIP

616不散

唔可以俾位兄弟孤身上路

Rip

大家努力爆

幫手推

火暴

火暴佢老母

Napoli and Real Madrid have agreed on a €10M euro fee for the loan of James, now the clubs are negotiating the buy option – Real Madrid are pushing for an obligatiory purchase at at the end of loan for €40M, while Napoli offers €30M. [Radio CRC]

Militão could not finish Brazil’s training earlier today after he slipped which caused an unnatural movement to his hip. He will be reevaluated tomorrow to know the extent of the injury. [marca]

大家今日見

撒回！

各位手足，對付極權一定要留有用之軀！！！
香港人，加油！！！

屌喇，光頭
今朝先助攻收美斯皮
40m？你估係你幾個仔咩

露lin Best GK of the tournament

推

成架巴士黑衫

屌喇星 車都上唔到

真 代表多人

好多人

仲未上到車
上次都冇咁誇張

排左一個半鐘頭都未上到船

港島會不會陸沉

目測150萬人以上

多人到仆街

越夜越多

突破200萬吧！

爆佢老母

暴你老母

200萬人香港陸沉喇，唔夠位遊行
777決定要推明日大愚

Vinicius Jr., Brahim, Rodrygo and Lunin are all candidates for the Golden Boy award 2019, which is given to the best Under-21 football player in Europe by Tuttosport.

爆！

民陣官方宣布遊行人數為190萬!

推爆開新PO,林鄭黑警全體死全家

爆1001

Boom

原你老母